[真漢子]烏拉圭輸波找數🇺🇾🇺🇾🇺🇾

多謝咁多位撚樣支持
麻煩巴絲推一推俾啲撚樣睇我數已找
截數時間為球賽完畢

@阿古路

樓主真漢子

呀西

找數真漢子

個啲得話唔撚抄個啲 係態度極惡劣

不過都係抄左 但係會畫鳩花佢個閪名

真漢子

收皮啦屌你老母

陰公, 抄咁耐冇咩人理 幫你推推

找數真漢子點都要讚下

個個睇完巴西輸波就含淚入眠啦

好👌

會唔會太勁

講笑 呵返

找數真漢子, 我服!!!

樓主

感動

你知我愛你ga

浪費地球紙

我就回去 別引出我淚水

梗係得啦！呢d咪叫靈活自主囉

啱

抄左幾耐

2個幾鐘

ching d傻閪賤種刀吾放過？

漢子

是但啦

點解要屌老母

有個勁多個

龘字

係

叻仔

咁撚得閒 廢青

星期六你有咩要做

人地禮拜六日都要返工

咪就係

收貨

👌

正皮不解釋

真男人

原來有截數

唔截 我抄到依家

好野

Show Blocked User都抄埋 樓豬好波

連登仔終於似返個男人

死亡筆記

見到自己
幫你推

Thanks

LM

樓主真男人

哇屌真係抄
早知我又留

樓主下場出咩

找數真漢子
但你串錯咗我個名

會員阿古路.jpg

見你寫得咁辛苦幫推

好嘢 欣賞你

佩服

卡卡西老師果然夠均真

卡卡西

見到個龘龘龘龘龘龘龘龘笑咗

講得出 做得到

真漢子! 好!

見唔到我

點解罰抄post全部都中

出現了

Sor,原來另一個post

找數真男人

真漢子 要畀 Like

真

有我名

收咗幾錢，抄呢d字

正評

我個名好靚

有寫輪眼果然係抄得快

Ok u win

寫撚錯我名喎dllm

傻閪

我個名寫得好靚
找數真漢子

樓主ho ball真漢子

推

搵唔到我個名

原來截左數

明明有兩次

D字好靚

一般般

有無睇清楚
唔好見似樣就話係

係喎 點知有咁多戇鳩仔

Push

原來找咗

真漢子

上網上到咁認真，弱智仔

戇鳩仔先找數，真男人絕不找數